(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[521],{512:function(a,b,c){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/about",function(){return c(414)}])},414:function(d,b,a){"use strict";a.r(b),a.d(b,{default:function(){return g}});var e=a(5893);a(7294);var c=a(5675),f=a.n(c);function g(){return(0,e.jsxs)("div",{className:"container mx-auto px-4 pb-60 pt-20",children:[(0,e.jsxs)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"p-1",children:(0,e.jsx)("h1",{className:"font-semibold text-4xl ",children:"O meni"})}),(0,e.jsx)("div",{className:"p-3",children:(0,e.jsx)("p",{className:"opacity-80 icon-color font-sans",children:"Sem Timotej Medved star sem 22 let. \uD83D\uDE00"})})]}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("hr",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto opacity-90"}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsxs)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"p-1",children:(0,e.jsx)("h1",{className:"font-semibold text-4xl ",children:"Izobra\u017Eevanje"})}),(0,e.jsx)("div",{className:"p-3",children:(0,e.jsxs)("ul",{className:"list-disc opacity-80 p-3 icon-color font-semibold",children:[(0,e.jsx)("li",{children:"Osnovna \u0161ola Cirkovce"}),(0,e.jsx)("li",{children:"\u0160C Ptuj, Elektro in ra\u010Dunalni\u0161ka \u0161ola (2016 - 2020) - tehnik ra\u010Dunalni\u0161tva"}),(0,e.jsx)("li",{children:"Univerza v Mariboru - Fakulteta za elektrotehniko, ra\u010Dunalni\u0161tvo in informatiko (2020 - 2023) - diplomirani in\u017Eenir informatike in tehnologij komuniciranja (VS)"})]})})]}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("hr",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto opacity-90"}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsxs)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"p-1",children:(0,e.jsx)("h1",{className:"font-semibold text-4xl ",children:"Erasmus+"})}),(0,e.jsxs)("div",{className:"p-3",children:[(0,e.jsxs)("p",{className:"opacity-80 icon-color font-sans",children:["V letu 2019 sem sodeloval v projektu Erasmus+ z naslovom ",(0,e.jsx)("span",{className:"font-bold",children:'" Smo mladi, smo radovedni - Evropa prihajamo! "'}),". V okviru projekta sem tri tedne opravljal prakso na Poljskem v mestu Vroclav (Wroc\u0142aw). Prakso sem opravljal v podjetju Nexwell Engineering."]}),(0,e.jsxs)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto shadow-xl transition ease-in-out hover:-translate-y-1 hover:scale-110 duration-300 pt-5",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"p-1 bg-color",children:(0,e.jsx)("h1",{className:"text-white font-semibold text-xl",children:"Dnevnik Wroc\u0142aw"})}),(0,e.jsx)("div",{className:"bg-gray-100 p-3",children:(0,e.jsxs)("p",{className:"opacity-80 icon-color font-sans p-3",children:["Ve\u010D o moji izku\u0161nji na Erasmus+ si lahko prebere\u0161 v mojem dnevniku, ki je nastal v \u010Dasu bivanja na Poljskem.",(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("a",{className:"text-gray-700 hover:text-color font-semibold block pb-2 text-sm",href:"#",children:"Dnevnik Wroc\u0142aw (.pdf)"})]})})]}),(0,e.jsxs)("div",{className:"flex flex-wrap pt-5",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"h-64 w-96 relative",children:(0,e.jsx)(f(),{alt:"erasmus logo",src:"https://cufar.si/files/2015/03/erasmus-logo1.png",className:"p-3 rounded-sm",layout:"fill"})}),(0,e.jsx)("div",{className:"h-64 w-96 relative",children:(0,e.jsx)(f(),{alt:"wroclav",src:"https://media.tacdn.com/media/attractions-splice-spp-674x446/07/7a/6a/7f.jpg",className:"p-3 rounded-sm",layout:"fill"})})]})]})]}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("hr",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto opacity-90"}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsxs)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"p-1",children:(0,e.jsx)("h1",{className:"font-semibold text-4xl uppercase",children:"V medijih"})}),(0,e.jsxs)("div",{className:"p-3",children:[(0,e.jsx)("h3",{className:"icon-color text-xl pb-1",children:"\u0160TAJERSKI TEDNIK"}),(0,e.jsxs)("p",{className:"opacity-80 icon-color font-sans",children:["Elektro Maribor je \u017Ee deveto leto zapored podelil nagrade za odli\u010Dne dose\u017Eke v izobra\u017Eevanju najbolj\u0161im dijakom srednjih elektro \u0161ol na svojem oskrbnem obmo\u010Dju. Leto\u0161nji najbolj\u0161i dijaki Elektro in ra\u010Dunalni\u0161ke \u0161ole \u0160olskega centra Ptuj so: Niko Kri\u017Enik (zlati znak odli\u010Dnosti, nagrada 300 evrov), Timotej Medved (srebrni znak odli\u010Dnosti, nagrada 200 evrov) in Dominik Bigec (bronasti znak odli\u010Dnosti, nagrada 100 evrov).",(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("a",{className:"hover:text-color underline",rel:"noreferrer",target:"_blank",href:"https://www.tednik.si/druzba/21581-niko-timotej-in-dominik-dijaki-z-jasno-vizijo-svoje-prihodnosti",children:"\u0160TAJERSKI TEDNIK"})]})]})]}),(0,e.jsxs)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto shadow-xl transition ease-in-out hover:-translate-y-1 hover:scale-110 duration-300 pt-5",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"p-1 bg-color",children:(0,e.jsx)("h1",{className:"text-white font-semibold text-xl",children:"Izsek iz \u010Dlanka"})}),(0,e.jsx)("div",{className:"bg-gray-100 p-3",children:(0,e.jsxs)("p",{className:"opacity-80 icon-color font-sans p-3",children:["... So\u0161olci iz srednje Elektro in ra\u010Dunalni\u0161ke \u0161ole Ptuj se ga bodo spominjali kot tistega, ki jim je bil vedno pripravljen pomagati tako na strokovnem kot tudi drugih podro\u010Djih. ...",(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("br",{}),"... Srebrni znak odli\u010Dnosti in nagrada mu pomenita veliko. ",(0,e.jsx)("span",{className:"font-semibold",children:'" To je priznanje, da si vsa \u0161tiri leta delal dobro, da si pridobil dolo\u010Deno znanje, da so to opazili drugi, "'})," je povedal Timotej, ki se \u0161e kako zaveda, da se za vsakim uspehom skriva trdo delo. Kot kme\u010Dki sin se tega \u0161e veliko bolj zaveda. ..."]})})]}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("hr",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto opacity-90"}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsxs)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto shadow-xl transition ease-in-out hover:-translate-y-1 hover:scale-110 duration-300",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"p-1 bg-color",children:(0,e.jsx)("h1",{className:"text-white font-semibold text-xl",children:"Ostale informacije"})}),(0,e.jsx)("div",{className:"bg-gray-100 p-3 icon-color font-semibold",children:(0,e.jsxs)("ul",{className:"list-disc p-3",children:[(0,e.jsx)("li",{children:"2015-2016 predsednik razreda (O\u0160 Cirkovce, 9. razred)"}),(0,e.jsx)("li",{children:"2016-2017 podpredsednik razreda (ER\u0160 Ptuj, 1. letnik)"}),(0,e.jsx)("li",{children:"2019-2020 predsednik razreda (ER\u0160 Ptuj, 4. letnik)"}),(0,e.jsx)("li",{children:"2019-2020 predsednik dija\u0161ke skupnosti ER\u0160 Ptuj"}),(0,e.jsx)("li",{children:"2019-2020 poslanec DOS (Dija\u0161ka organizacija Slovenije)"}),(0,e.jsx)("li",{children:"2020-2021 predstavnik prvega letnika ITK (VS) - FERI"}),(0,e.jsx)("li",{children:"2021-2022 predstavnik drugega letnika ITK (VS) - FERI"}),(0,e.jsx)("li",{children:"2022-2023 predstavnik tretjega letnika ITK (VS) - FERI"})]})})]}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("br",{})]})}}},function(a){a.O(0,[675,774,888,179],function(){var b;return a(a.s=512)}),_N_E=a.O()}])