(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[521],{512:function(a,b,c){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/about",function(){return c(4455)}])},4455:function(d,b,a){"use strict";a.r(b),a.d(b,{default:function(){return k}});var e=a(5893),f=a(7294),c=a(5675),g=a.n(c);function h(a){var b=a.text;return(0,e.jsxs)("code",{className:"text-sm sm:text-base inline-flex text-left items-center space-x-4 bg-gray-800 text-white rounded-lg p-2 pl-4",children:[(0,e.jsxs)("span",{className:"flex gap-4",children:[(0,e.jsx)("span",{className:"shrink-0 text-gray-500",children:"$"}),(0,e.jsx)("span",{className:"flex-1",children:(0,e.jsx)("span",{children:b})})]}),(0,e.jsxs)("svg",{className:"shrink-0 h-5 w-5 transition text-gray-500 group-hover:text-white",xmlns:"http://www.w3.org/2000/svg",viewBox:"0 0 20 20",fill:"currentColor","aria-hidden":"true",children:[(0,e.jsx)("path",{d:"M8 2a1 1 0 000 2h2a1 1 0 100-2H8z"}),(0,e.jsx)("path",{d:"M3 5a2 2 0 012-2 3 3 0 003 3h2a3 3 0 003-3 2 2 0 012 2v6h-4.586l1.293-1.293a1 1 0 00-1.414-1.414l-3 3a1 1 0 000 1.414l3 3a1 1 0 001.414-1.414L10.414 13H15v3a2 2 0 01-2 2H5a2 2 0 01-2-2V5zM15 11h2a1 1 0 110 2h-2v-2z"})]})]})}var i={src:".//_next/static/media/clanek.04fb5bb7.jpeg",height:2015,width:1376,blurDataURL:"data:image/jpeg;base64,/9j/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD/2wCEAAoKCgoKCgsMDAsPEA4QDxYUExMUFiIYGhgaGCIzICUgICUgMy03LCksNy1RQDg4QFFeT0pPXnFlZXGPiI+7u/sBCgoKCgoKCwwMCw8QDhAPFhQTExQWIhgaGBoYIjMgJSAgJSAzLTcsKSw3LVFAODhAUV5PSk9ecWVlcY+Ij7u7+//CABEIAAgABQMBIgACEQEDEQH/xAAnAAEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAgEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAf/aAAwDAQACEAMQAAAAkD//xAAaEAEAAgMBAAAAAAAAAAAAAAACAREAEyEx/9oACAEBAAE/ANaNhJXCntexn//EABURAQEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAR/9oACAECAQE/AI//xAAVEQEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAEf/aAAgBAwEBPwCv/9k="};function j(a){var c=a.src,d=void 0===c?"/images/clanek.jpeg":c,h=a.alt,i=void 0===h?"\u010Clanek \u0161tajerski tednik":h,k=a.text,j=(0,f.useState)(!1),l=j[0],m=j[1],b=function(a){a.stopPropagation(),m(!l)};return(0,e.jsx)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto flex justify-center",children:(0,e.jsxs)("div",{className:"p-3",children:[(0,e.jsxs)("div",{className:"h-96 w-80 relative",children:[(0,e.jsx)(g(),{alt:i,src:d,className:"p-3 rounded-sm",layout:"fill",onClick:b}),l&&(0,e.jsxs)("div",{className:"modal",onClick:b,children:[" ",(0,e.jsx)("span",{className:"close",onClick:function(a){a.stopPropagation(),m(!1)},children:"\xd7"}),(0,e.jsx)(g(),{className:"modal-content",src:d,alt:i,onClick:b})]})]}),(0,e.jsx)("div",{className:"p-1 w-80 bg-color",children:(0,e.jsx)("h1",{className:"text-white font-mono text-base flex justify-center",children:k||"Celoten \u010Dlanek"})})]})})}function k(){return(0,e.jsxs)("div",{className:"container mx-auto px-4 pb-60 pt-20",children:[(0,e.jsxs)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"p-1",children:(0,e.jsx)("h1",{className:"font-semibold text-4xl ",children:"O meni"})}),(0,e.jsxs)("div",{className:"p-3 space-y-3",children:[(0,e.jsx)(h,{text:"nano bio_short.txt"}),(0,e.jsxs)("p",{className:"opacity-80 icon-color font-sans",children:["Sem Timotej Medved star sem 23 let. \uD83D\uDE00",(0,e.jsx)("br",{})," Najljub\u0161a barva: #77C3EC \uD83C\uDFA8  (modra)",(0,e.jsx)("br",{})," Najljub\u0161a sladica: krem\u0161nita",(0,e.jsx)("br",{})," Najljub\u0161i programski jezik: TypeScript",(0,e.jsx)("br",{})," Mode: dark \uD83C\uDF19",(0,e.jsx)("br",{})," Najljub\u0161a glasbena skupina: Coldplay",(0,e.jsx)("br",{})," Najljub\u0161i film: Madagaskar (Madagascar)",(0,e.jsx)("br",{})," Najljub\u0161a knjiga: Doktor ti (Jeremy Howick), \u010Clove\u0161ko telo (Bill Bryson)",(0,e.jsx)("br",{})," Najljub\u0161i \u0161port: badminton",(0,e.jsx)("br",{})," Najljub\u0161i avtomobil: Hyundai i30 N",(0,e.jsx)("br",{})," Najljub\u0161i operacijski sistem: Linux Mint",(0,e.jsx)("br",{})," Najljub\u0161i program: Terminal",(0,e.jsx)("br",{})]}),(0,e.jsx)("hr",{}),(0,e.jsx)(h,{text:"nano bio_long.txt"}),(0,e.jsx)("p",{className:"opacity-80 icon-color font-sans",children:"Sem Timotej Medved, rojen 05.01.2001 v Mariboru. Leta 2020 sem kon\u010Dal Elektro in ra\u010Dunalni\u0161ko \u0161olo Ptuj, smer tehnik ra\u010Dunalni\u0161tva. V letu 2023 sem uspe\u0161no diplomiral na Fakulteti za elektrotehniko, ra\u010Dunalni\u0161tvo in informatiko Univerzo v Mariboru, smer informatika in tehnologije komuniciranja. Svoje izobra\u017Eevanje pa nadaljujem na drugi stopnji prav tako na FERI in sicer smer Informatika in podatkovne tehnologije."}),(0,e.jsx)("p",{className:"opacity-80 icon-color font-sans",children:"Sem ve\u0161\u010D uporabe ra\u010Dunalnika in raznih programov, programskih jezikov ter tehnologij. Vso to znanje bi znal spretno uporabiti pri ustvarjanju novih, inovativnih idej. Sem iznajdljiv, izviren, razumevajo\u010D, natan\u010Den, prilagodljiv in mi ni problem se nau\u010Diti novih ve\u0161\u010Din. Dosedanje naloge sem opravljal vestno in samostojno. Pri delu sem prilagodljiv razli\u010Dnim ljudem in situacijam ter imam organizacijske sposobnosti."})]})]}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("hr",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto opacity-90"}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsxs)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"p-1",children:(0,e.jsx)("h1",{className:"font-semibold text-4xl ",children:"Izobra\u017Eevanje"})}),(0,e.jsx)("div",{className:"p-3",children:(0,e.jsxs)("ul",{className:"list-disc opacity-80 p-3 icon-color font-semibold space-y-3",children:[(0,e.jsx)("li",{children:"Osnovna \u0161ola Cirkovce"}),(0,e.jsx)("li",{children:"\u0160C Ptuj, Elektro in ra\u010Dunalni\u0161ka \u0161ola (2016 - 2020) - tehnik ra\u010Dunalni\u0161tva"}),(0,e.jsx)("li",{children:"Univerza v Mariboru - Fakulteta za elektrotehniko, ra\u010Dunalni\u0161tvo in informatiko (2020 - 2023) - diplomirani in\u017Eenir informatike in tehnologij komuniciranja (VS)"}),(0,e.jsxs)("span",{className:"font-bold underline",children:["Diplomsko delo:",(0,e.jsx)("a",{href:"/docs/Diplomska_naloga.pdf",target:"_blank",rel:"noreferrer",children:" Diplomska naloga (.pdf)"})]}),(0,e.jsxs)("div",{className:"w-full mx-auto shadow-xl transition ease-in-out ",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"p-1 bg-color",children:(0,e.jsx)("h1",{className:"text-white font-semibold text-xl",children:"Diplomska naloga "})}),(0,e.jsx)("div",{className:"bg-gray-100 p-1",children:(0,e.jsxs)("p",{className:"opacity-80 icon-color font-sans p-1",children:["Naslov: Primerjava ogrodij Express.js, Laravel ter .Net core web API za izdelavo REST API",(0,e.jsx)("br",{}),"Povezava do diplome:",(0,e.jsxs)("span",{className:"font-medium hover:text-color",children:[" ",(0,e.jsx)("a",{href:"https://dk.um.si/IzpisGradiva.php?id=85310&lang=slv",className:"text-blue-400 hover:underline",target:"_blank",rel:"noreferrer",children:"DK.UM.SI"})]})]})})]}),(0,e.jsx)("li",{className:"font-bold underline",children:"Univerza v Mariboru - Fakulteta za elektrotehniko, ra\u010Dunalni\u0161tvo in informatiko (2023 - Trenutno) - Informatika in podatkovne tehnologije - druga stopnja"})]})})]}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("hr",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto opacity-90"}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsxs)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"p-1",children:(0,e.jsx)("h1",{className:"font-semibold text-4xl ",children:"Erasmus+"})}),(0,e.jsxs)("div",{className:"p-3",children:[(0,e.jsxs)("p",{className:"opacity-80 icon-color font-sans",children:["V letu 2019 sem sodeloval v projektu Erasmus+ z naslovom ",(0,e.jsx)("span",{className:"font-bold",children:'" Smo mladi, smo radovedni - Evropa prihajamo! "'}),". V okviru projekta sem tri tedne opravljal prakso na Poljskem v mestu Vroclav (Wroc\u0142aw). Prakso sem opravljal v podjetju Nexwell Engineering."]}),(0,e.jsxs)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto shadow-xl transition ease-in-out hover:-translate-y-1 hover:scale-110 duration-300 pt-5",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"p-1 bg-color",children:(0,e.jsx)("h1",{className:"text-white font-semibold text-xl",children:"Dnevnik Wroc\u0142aw"})}),(0,e.jsx)("div",{className:"bg-gray-100 p-3",children:(0,e.jsxs)("p",{className:"opacity-80 icon-color font-sans p-3",children:["Ve\u010D o moji izku\u0161nji na Erasmus+ si lahko prebere\u0161 v mojem dnevniku, ki je nastal v \u010Dasu bivanja na Poljskem.",(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("span",{className:"font-medium hover:text-color",children:(0,e.jsx)("a",{href:"/docs/WROC\u0141AW 2019.pdf",target:"_blank",rel:"noreferrer",children:"Dnevnik Wroc\u0142aw (.pdf)"})})]})})]}),(0,e.jsxs)("div",{className:"flex flex-wrap pt-5",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"h-64 w-96 relative",children:(0,e.jsx)(g(),{alt:"erasmus logo",src:"https://cufar.si/files/2015/03/erasmus-logo1.png",className:"p-3 rounded-sm",layout:"fill"})}),(0,e.jsx)("div",{className:"h-64 w-96 relative",children:(0,e.jsx)(g(),{alt:"wroclav",src:"https://media.tacdn.com/media/attractions-splice-spp-674x446/07/7a/6a/7f.jpg",className:"p-3 rounded-sm",layout:"fill"})})]})]})]}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("hr",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto opacity-90"}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsxs)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"p-1",children:(0,e.jsx)("h1",{className:"font-semibold text-4xl uppercase",children:"V medijih"})}),(0,e.jsxs)("div",{className:"p-3",children:[(0,e.jsx)("h3",{className:"icon-color text-xl pb-1",children:"\u0160TAJERSKI TEDNIK"}),(0,e.jsxs)("p",{className:"opacity-80 icon-color font-sans",children:["Elektro Maribor je \u017Ee deveto leto zapored podelil nagrade za odli\u010Dne dose\u017Eke v izobra\u017Eevanju najbolj\u0161im dijakom srednjih elektro \u0161ol na svojem oskrbnem obmo\u010Dju. Leto\u0161nji najbolj\u0161i dijaki Elektro in ra\u010Dunalni\u0161ke \u0161ole \u0160olskega centra Ptuj so: Niko Kri\u017Enik (zlati znak odli\u010Dnosti, nagrada 300 evrov), Timotej Medved (srebrni znak odli\u010Dnosti, nagrada 200 evrov) in Dominik Bigec (bronasti znak odli\u010Dnosti, nagrada 100 evrov).",(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("a",{className:"hover:text-color underline",rel:"noreferrer",target:"_blank",href:"https://www.tednik.si/druzba/21581-niko-timotej-in-dominik-dijaki-z-jasno-vizijo-svoje-prihodnosti",children:"\u0160TAJERSKI TEDNIK"})]})]})]}),(0,e.jsx)(j,{src:i,alt:"\u010Clanek \u0161tajerski tednik",text:"Celoten \u010Dlanek"}),(0,e.jsxs)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto shadow-xl transition ease-in-out hover:-translate-y-1 hover:scale-110 duration-300 pt-5",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"p-1 bg-color",children:(0,e.jsx)("h1",{className:"text-white font-semibold text-xl",children:"Izsek iz \u010Dlanka"})}),(0,e.jsx)("div",{className:"bg-gray-100 p-3",children:(0,e.jsxs)("p",{className:"opacity-80 icon-color font-sans p-3",children:["... So\u0161olci iz srednje Elektro in ra\u010Dunalni\u0161ke \u0161ole Ptuj se ga bodo spominjali kot tistega, ki jim je bil vedno pripravljen pomagati tako na strokovnem kot tudi drugih podro\u010Djih. ...",(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("br",{}),"... Srebrni znak odli\u010Dnosti in nagrada mu pomenita veliko. ",(0,e.jsx)("span",{className:"font-semibold",children:'" To je priznanje, da si vsa \u0161tiri leta delal dobro, da si pridobil dolo\u010Deno znanje, da so to opazili drugi, "'})," je povedal Timotej, ki se \u0161e kako zaveda, da se za vsakim uspehom skriva trdo delo. Kot kme\u010Dki sin se tega \u0161e veliko bolj zaveda. ..."]})})]}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("hr",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto opacity-90"}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsxs)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto shadow-xl transition ease-in-out hover:-translate-y-1 hover:scale-110 duration-300",children:[(0,e.jsx)("div",{className:"p-1 bg-color",children:(0,e.jsx)("h1",{className:"text-white font-semibold text-xl",children:"Ostale informacije"})}),(0,e.jsx)("div",{className:"bg-gray-100 p-3 icon-color font-semibold",children:(0,e.jsxs)("ul",{className:"list-disc p-3",children:[(0,e.jsx)("li",{children:"2015-2016 predsednik razreda (O\u0160 Cirkovce, 9. razred)"}),(0,e.jsx)("li",{children:"2016-2017 podpredsednik razreda (ER\u0160 Ptuj, 1. letnik)"}),(0,e.jsx)("li",{children:"2019-2020 predsednik razreda (ER\u0160 Ptuj, 4. letnik)"}),(0,e.jsx)("li",{children:"2019-2020 predsednik dija\u0161ke skupnosti ER\u0160 Ptuj"}),(0,e.jsx)("li",{children:"2019-2020 poslanec DOS (Dija\u0161ka organizacija Slovenije)"}),(0,e.jsx)("li",{children:"2020-2021 predstavnik prvega letnika ITK (VS) - FERI"}),(0,e.jsx)("li",{children:"2021-2022 predstavnik drugega letnika ITK (VS) - FERI"}),(0,e.jsx)("li",{children:"2022-2023 predstavnik tretjega letnika ITK (VS) - FERI"}),(0,e.jsx)("li",{className:"font-bold underline",children:"2023-2024 predstavnik prvega letnika IPT (MAG) - FERI"})]})})]}),(0,e.jsx)("br",{}),(0,e.jsx)("br",{})]})}}},function(a){a.O(0,[675,774,888,179],function(){var b;return a(a.s=512)}),_N_E=a.O()}])