(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[555],{2254:function(a,b,c){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/acknowledgment",function(){return c(1317)}])},1317:function(c,b,a){"use strict";a.r(b),a.d(b,{default:function(){return e}});var d=a(5893);function e(){return(0,d.jsxs)("div",{className:"container mx-auto px-4 pb-60 pt-20",children:[(0,d.jsxs)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto",children:[(0,d.jsx)("div",{className:"p-1",children:(0,d.jsx)("h1",{className:"font-semibold text-4xl ",children:"Priznanja"})}),(0,d.jsx)("div",{className:"p-3",children:(0,d.jsxs)("ul",{className:"list-disc opacity-80 p-3 icon-color font-semibold space-y-3",children:[(0,d.jsx)("li",{className:"hover:text-color text-xl underline",children:(0,d.jsx)("a",{rel:"noreferrer",target:"_blank",href:"#",children:"2023 - FERI - Priznanje dekana za uvrstitev med 5% najbolj\u0161ih \u0161tudentov 3. letnika \u2192 Prika\u017Ei ve\u010D"})}),(0,d.jsx)("li",{className:"hover:text-color",children:(0,d.jsx)("a",{rel:"noreferrer",target:"_blank",href:"#",children:"2021 - FERI - Priznanje dekana za uvrstitev med 5% najbolj\u0161ih \u0161tudentov 1. letnika \u2192 Prika\u017Ei ve\u010D"})}),(0,d.jsx)("li",{className:"hover:text-color",children:(0,d.jsx)("a",{rel:"noreferrer",target:"_blank",href:"#",children:"2020 - Srebrni znak odli\u010Dnosti (Elektro Maribor d.d.) \u2192 Prika\u017Ei ve\u010D"})}),(0,d.jsx)("li",{className:"hover:text-color",children:(0,d.jsx)("a",{rel:"noreferrer",target:"_blank",href:"https://www.youtube.com/watch?v=s9O8-vawl_g",children:"2020 - Zrno na zrno poga\u010Da. 2. MESTO NA DR\u017DAVNEM SREDNJE\u0160OLSKEM ACM TEKMOVANJU \u2192 Prika\u017Ei ve\u010D"})}),(0,d.jsx)("li",{className:"hover:text-color",children:(0,d.jsx)("a",{rel:"noreferrer",target:"_blank",href:"https://www.youtube.com/watch?v=FocYZhD_FY4",children:"2020 - Na\u0161 vsakdanji kruh. 1. MESTO NA DR\u017DAVNEM SREDNJE\u0160OLSKEM ACM TEKMOVANJU \u2192 Prika\u017Ei ve\u010D"})}),(0,d.jsx)("li",{className:"hover:text-color",children:(0,d.jsx)("a",{rel:"noreferrer",target:"_blank",href:"https://www.youtube.com/watch?v=CSMS8Q_81HQ",children:"2019 - BALIRANJE - 3. MESTO NA DR\u017DAVNEM SREDNJE\u0160OLSKEM ACM TEKMOVANJU \u2192 Prika\u017Ei ve\u010D"})})]})})]}),(0,d.jsx)("br",{}),(0,d.jsx)("hr",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto opacity-90"}),(0,d.jsx)("br",{}),(0,d.jsxs)("div",{className:"w-full md:w-2/3 md:max-w-full mx-auto shadow-xl transition ease-in-out hover:-translate-y-1 hover:scale-110 duration-300",children:[(0,d.jsx)("div",{className:"p-1 bg-color",children:(0,d.jsx)("h1",{className:"text-white font-semibold text-xl",children:"Sodelovanje v projektih"})}),(0,d.jsx)("div",{className:"bg-gray-100 p-3",children:(0,d.jsxs)("ul",{className:"list-disc opacity-80 p-3",children:[(0,d.jsx)("li",{children:"Mednarodni festival sodobnih umetnosti Pixellpoint. Projekt - Droni med nami"}),(0,d.jsx)("li",{children:"Mednarodni festival Speculum Artium. Projekt - Predstavitev in uporaba dronov dandanes"})]})})]}),(0,d.jsx)("br",{}),(0,d.jsx)("br",{})]})}a(7294)}},function(a){a.O(0,[774,888,179],function(){var b;return a(a.s=2254)}),_N_E=a.O()}])